剛失戀，比親戚問做咩唔帶女朋友上嚟

點好

話你中途轉基

快家啦，不過都要等我搵到個女朋友先

仲sad緊，又唔敢同佢地講

又唔係偷食驚咩姐